一人N個做間諜時會做嘅野

點火->滅火
人多->叫撤
衝前->拖住
有煙霧彈射埋黎->踢走佢等人追